又係新樓發問區 你問我答

喂我係死AA呀 特閒沒野做上黎連登(順手找下客) 歡迎巴打問對新樓既問題
希望私人問既TELEGRAM :@GGG6WING

做邊區

新樓全港都做到

當然2手我都可以解答到你

會德豐地產O’South澳南「MONTEREY」臨海住宅項目現正舉行記者會，會德豐地產常務董事黃光耀、會德豐地產高級經理(項目設計及市務)潘鴻文介紹項目及會所設計。
樓市氣氛旺，新盤戰升温，會德豐地產將軍澳MONTEREY短期內上樓書及開示位出擊爭客。

會德豐地產常務董事黃光耀指，項目數天內上樓書至物業網站，好大機會下周內開放示位及開價，未決定首張價單會否推出開放式戶，因涉及數量不多。對於其他發展商高調地提價，他續稱集團會合適地調整，重申MONTEREY是同系將軍澳盤最好，預期價錢一定會好過其他三盤（THE PARKSIDE、CAPRI、SAVANNAH）。

他續稱，項目上周命名至今接獲不少查詢，包括區內客及東九龍、港島東客等。

他又透露，參考近月系內新盤，首置客比例提高，佔約八昶成，預期今年情況會持續。

發展商今日首度公開兩個單位平面圖，包括7B座8樓D室（實用面積522平方呎2房）及8座8樓B室（實用面積866平方呎3房(連套房)及儲物室連廁）加儲物室），形容為項目主打戶型。

沙田
廿年樓齡樓下綠表居屋
兩房

有咩盤睇

巴打唔係唔想幫你~綠表真係未做過 我會建議你去返沙田區找細行 唔好找大型連鎖個D 問下 大行好小會彩你

🍃粉嶺豪盤高爾夫．御苑於昨午截票，已接獲逾200張入票，以今日首推62伙計，超額認購2.2倍。至於今日發售的單位，以3及4房大戶為主，佔可銷售單位總數逾90%。據悉，入票人士仍以用家及換樓客為主，亦有中港商人登記認購，主要為看中項目方便往返內地，同時亦有部分大手客，有意在今日連環購貨。

至於今日推出的62伙，將以抽籤形式決定買家揀樓先後次序，賣樓首日選購單位時段分為2節，其中A組大手客可優先揀樓，並必須購買2伙，其後為B組一般買家的揀樓時段。

是次發售，發展商提供印花稅過渡貸款，適用於買方為個人或香港註冊成立的有限公司及其所有股東及董事均為個人。同時 提供120天即供付款7%折扣優惠，至於特選人士在項目入伙後，可獲贈24個月的管理費。

在今天首度開售前，早前該盤限量推出6伙作招標，並全獲承接，最高呎價17490元，據悉，該6伙全獲買家承接，成交價介乎655.8萬至2139萬元，合共涉資逾8900萬元，呎價則由16279至17490元。獲承接的單位以4房大戶為主。

該盤合共提供590伙，由8座大廈及25幢洋房組成，分層戶面積介乎276至1803方呎，備有開放式至4房戶型，間隔多元化，洋房面積則由2601至3063方呎🌱☀

☀🍃何文田加多利軒亦作提價，涉及11伙，部分單位加價2至3%，並於下星期二推出發售。該盤提供250伙，戶型包括開放式至2房，其中主打1房單位，共124伙，面積244至267方呎；開放式共74伙，面積由161至181方呎；2房共46伙，面積由389至390方呎；另外，項目有6伙特色戶，分別為4伙設於2樓的平台特色戶，面積由190至354方呎，由開放式至2房；以及2伙天台特色戶，設於30樓，均為2房單位，面積389及390方呎，連逾330方呎🍃☀
全部都加價

南昌站新盤，一房單位aa有幾多隻佣呀？

我冇收入，full pay再按得唔得？成數息口點計？價單冇既新盤有冇辦法（啫係頂層特色戶果d）？

呎價公佈左未？將軍澳南仲有咩新盤？

LASTONE 新盤開賣 其實仲有D貨尾同 HOUSE 未賣 全部過千萬既貨尾單位

新X基咪最多2隻

有部份新盤唔睇入息 只要你比首期 發展商借比你

尋晚
買樓多人到仆街

點解你要叫6wing？

因為用左好多年 個時農夫都未紅 諗住幫佢宣傳下